[見證歷史]14串1已中12場，集氣締造連登傳奇

無花無假，真係14串1

中左派唔派錢先

中左派其中10%比連登仔

幾多倍

Lm先

34p

Btw 祝羊

lm等派錢

勁中14串1

派？

派彩46p，即4個6港幣

唔撚係贏啊？

好，就派5毫港幣，每人1毫，名額5個，我7月返香港一定找數

lm

Lm

仲有3個名額

班乞衣即刻散曬

支持日日撚尻班伸手乞衣

笑撚死

唔好咁講，我中14串1同連登仔分享喜悅姐

Support